{"translation-revision-date":"2018-12-15 19:12:58+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Additional CSS Class":["Ekstra CSS-klasse"],"Anchors lets you link directly to a section on a page.":["Med anker kan du lenka direkte til delar av sida di."],"HTML Anchor":["HTML-anker"],"View the autosave":["Vis autolagringa"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Det finst ei autolagring av dette innlegget som er nyare enn versjonen under."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeringsprogrammet fekk ein uventa feil."],"Copy Error":["Kopieringsfeil"],"Copy Post Text":["Kopier teksten i innlegget"],"Attempt Recovery":["Pr\u00f8v \u00e5 henta fram att"],"Transform To:":["Gjer om til:"],"Block Styles":["Blokkstilar"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Change block type":["Endre blokktype"],"Block icon":["Blokkikon"],"Remove Block":["Fjern blokka"],"Insert After":["Set inn etter"],"Insert Before":["Set inn f\u00f8r"],"Duplicate":["Klon"],"Hide options":["G\u00f8ym val"],"Remove from Reusable Blocks":["Fjern fr\u00e5 ombruksblokker"],"Convert to Regular Block":["Gjer om til vanleg blokk"],"Add to Reusable Blocks":["Legg til i ombruksblokkene"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Styles":["Stilar"],"No block selected.":["Inga blokk er vald."],"%d word":["%d ord","%d ord"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Skip to the selected block":["G\u00e5 til den blokka du har valt"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har ulagra endringar. Viss du held fram, vil du mista dei."],"Content structure":["Struktur p\u00e5 innhaldet"],"Document Outline":["Dokumentoversikt"],"Blocks":["Blokker"],"Paragraphs":["Avsnitt"],"Headings":["Overskrifter"],"Words":["Ord"],"Document Statistics":["Dokumentstatistikk"],"Move to trash":["Flytt til papirkorga"],"Add title":["Skriv tittel"],"Change Permalinks":["Endre fastlenker"],"Permalink:":["Fastlenke:"],"Copy the permalink":["Kopier fastlenka"],"Permalink copied":["Fastlenka er kopiert"],"Edit post permalink":["Endre fastlenka til innlegget"],"Start writing with text or HTML":["Start \u00e5 skriva med tekst eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv tekst eller HTML"],"term\u0004Available %s":["Tilgjengeleg %s"],"Terms":["Omgrep"],"term\u0004Search %s":["S\u00f8k %s"],"Parent Term":["Foreldreomgrep"],"Add new term":["Legg til nytt omgrep"],"Add new category":["Legg til ny kategori"],"Stick to the Front Page":["Klistre p\u00e5 framsida"],"Saving":["Lagrar"],"Autosaving":["Autolagrar"],"Switch to Draft":["Byt til kladd"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil fjerna planlegginga av dette innlegget?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil trekkja dette innlegget tilbake?"],"Always show pre-publish checks.":["Vis alltid testar f\u00f8r utlegging."],"Close panel":["Lukk panelet"],"Scheduled":["Planlagt"],"Copy Link":["Kopier lenke"],"Copied!":["Kopiert!"],"%s address":["adresse til %s"],"What\u2019s next?":["Kva no?"],"is now live.":["ligg ute no."],"is now scheduled. It will go live on":["er planlagt, og vil bli lagt ut den"],"Publish:":["Legg ut:"],"Visibility:":["Vising:"],"Double-check your settings before publishing.":["Sjekk innstillingane f\u00f8r du legg ut."],"Are you ready to publish?":["Er du klar til \u00e5 leggja ut?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Innlegget blir lagt ut p\u00e5 denne datoen og tidspunktet."],"Are you ready to schedule?":["Er du klar til \u00e5 planleggja?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["N\u00e5r du er klar, kan du senda arbeidet ditt inn til gjennomsyn. Ein redakt\u00f8r vil d\u00e5 kunna godkjenna det for deg."],"Are you ready to submit for review?":["Er du klar til \u00e5 senda inn for gjennomsyn?"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Bruk formatet \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Bunaden din bruker innleggsformat for \u00e5 framheva ulike typar innhald, slik som bilete eller filmar. Bruk eit innleggsformat for \u00e5 sj\u00e5 denne spesialutforminga."],"Use a post format":["Bruk eit innleggsformat"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Merkelappar hjelper brukarar og s\u00f8kjemotorar \u00e5 finna fram p\u00e5 nettstaden din og leita fram innhald. Skriv nokre stikkord for \u00e5 skildra innlegget ditt."],"Add tags":["Legg til merkelappar"],"term\u0004Remove %s":["Fjern %s"],"term\u0004%s removed":["%s vart fjerna"],"term\u0004%s added":["%s vart lagt til"],"Term":["Omgrep"],"Tag":["Merkelapp"],"Add New Term":["Legg til nytt omgrep"],"Immediately":["Med ein gong"],"Use a secure password":["Bruk eit trygt passord"],"Create password":["Lag eit passord"],"Post Visibility":["Innlegsvising"],"Would you like to privately publish this post now?":["Vil du leggja ut dette innlegget privat no?"],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Verna med eit passord som du bestemmer. Berre dei som har passordet, kan lesa innlegget."],"Only visible to site admins and editors.":["Berre synleg for administratorar og redakt\u00f8rar."],"Visible to everyone.":["Synleg for alle."],"Finished writing? That\u2019s great, let\u2019s get this published right now. Just click \u201cPublish\u201d and you\u2019re good to go.":["Ferdig \u00e5 skriva? Flott, d\u00e5 kan me leggja ut med ein gong. Berre klikk \"Legg ut\", s\u00e5 er du klar."],"Publish\u2026":["Legg ut..."],"Schedule\u2026":["Planlegg..."],"Schedule":["Planlegg"],"Submit for Review":["Send til godkjenning"],"Scheduling\u2026":["Planlegg..."],"Updating\u2026":["Oppdaterer..."],"Publishing\u2026":["Legg ut..."],"Allow Pingbacks & Trackbacks":["Tillat tilbakeping og tilbaketr\u00e5kk"],"Take Over":["Ta over"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["Ein annan brukar jobbar med dette innlegget. Du kan ikkje endra det med mindre du tek over."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["%s jobbar med dette innlegget no. Det tyder at du ikkje kan endra det, med mindre du tek over."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Ein annan brukar redigerer innlegget no. Det g\u00e5r bra, alle endringane dine til no er lagra."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s redigerer dette innlegget no. Det g\u00e5r bra, alle endringane dine til no er lagra."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["Dette innlegget blir endra no."],"Someone else has taken over this post.":["Nokon andre har teke over dette innlegget."],"Click \u201cPreview\u201d to load a preview of this page, so you can make sure you\u2019re happy with your blocks.":["Klikk p\u00e5 \"Vis\" for \u00e5 lasta ei f\u00f8rehandsvising av denne sida, slik at du kan sjekka at du er forn\u00f8gd med blokkene dine."],"imperative verb\u0004Preview":["Vis"],"Generating preview\u2026":["Lagar vising..."],"%d Revision":["%d utg\u00e5ve","%d utg\u00e5ver"],"Suggestion:":["Framlegg:"],"Post Format":["Innleggsformat"],"Chat":["Prat"],"Status":["Status"],"Standard":["Standard"],"Quote":["Sitat"],"Aside":["Notis"],"Replace image":["Byt ut bilete"],"Edit or update the image":["Endre eller oppdater biletet"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Du m\u00e5 ha l\u00f8yve til \u00e5 lasta opp mediafiler for \u00e5 endra det framheva biletet."],"Set featured image":["Bestem hovudbilete"],"Featured Image":["Framheva bilete"],"Learn more about manual excerpts":["L\u00e6r meir om manuelle utdrag"],"Write an excerpt (optional)":["Skriv eit utdrag (valfritt)"],"Allow Comments":["Skru p\u00e5 kommentarar"],"Template:":["Mal:"],"no parent":["ingen forelder"],"no title":["ingen tittel"],"Order":["Sortering"],"Reset the template":["Nullstill malen"],"Keep it as is":["Behald slik"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Innhaldet i innlegget ditt passar ikje med malen som ligg til denne innleggstypen."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u00c5 nullstilla malen kan f\u00f8ra til at du mistar innhald. Vil du halda fram?"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Me tilr\u00e5r ikkje fleire H1-overskrifter)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Bunaden din bruker kanskje allereie ei H1-overskrift p\u00e5 tittelen for innlegget)"],"(Incorrect heading level)":["(Feil niv\u00e5 p\u00e5 overskrift)"],"(Empty heading)":["(Tom overskrift)"],"(Click to focus this heading)":["(Klikk for \u00e5 fokusera p\u00e5 denne overskrifta)"],"Submit":["Send inn"],"Insert Link":["Set inn lenke"],"Edit Link":["Endra lenkje"],"Link selected":["Lenka er vald"],"Upload":["Last opp"],"Given your current role, you can only link a video, you cannot upload.":["Med den brukarrolla du har no, kan du berre lenka til ein video. Du kan ikkje lasta opp."],"Given your current role, you can only link an image, you cannot upload.":["Med den brukarrolla du har no, kan du berre lenka til bilete. Du kan ikkje lasta opp."],"Given your current role, you can only link an audio, you cannot upload.":["Med den brukarrolla du har no, kan du berre lenka til lydfiler. Du kan ikkje lasta opp."],"Given your current role, you can only link a media file, you cannot upload.":["Med den brukarrolla du har no, kan du berre lenka til mediafiler. Du kan ikkje lasta opp."],"Drag a video, upload a new one or select a file from your library.":["Dra inn ein film, last opp ein ny eller vel ei fil fr\u00e5 samlinga di."],"Drag an image, upload a new one or select a file from your library.":["Dra inn eit bilete, last opp eit nytt eller vel ei fil fr\u00e5 samlinga di."],"Drag an audio, upload a new one or select a file from your library.":["Dra inn lyd, last opp ny eller vel ei fil fr\u00e5 samlinga di."],"Drag a media file, upload a new one or select a file from your library.":["Dra inn ei mediafil, last opp ei ny eller vel ei fil fr\u00e5 samlinga di."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Du treng l\u00f8yve til \u00e5 lasta opp mediafiler for \u00e5 redigera denne blokka."],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv adresse"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Greidde ikkje lasta opp fila %s til mediesamlinga."],"This file is empty.":["Fila er tom."],"This file exceeds the maximum upload size for this site.":["Fila er st\u00f8rre enn den \u00f8vre opplastingsgrensa p\u00e5 denne nettstaden."],"Sorry, this file type is not supported here.":["Denne filtypen er ikkje st\u00f8tta her."],"Link Settings":["Lenkeinnstillingar"],"Indent list item":["Rykk inn listeelementet"],"Outdent list item":["Rykk ut listeelementet"],"Convert to ordered list":["Gjer om til ordna liste"],"Convert to unordered list":["Gjer om til uordna liste"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(%s no: %s)"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skriva, eller skriv \/ for \u00e5 velja ei blokk"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"Add %s":["Legg til %s"],"Add block":["Legg til blokk"],"Manage All Reusable Blocks":["Handter alle ombruksblokker"],"Reusable":["Kan brukast omatt"],"blocks\u0004Most Used":["Mest brukte"],"Available block types":["Tilgjengelege blokktypar"],"Search for a block":["S\u00f8k etter ei blokk"],"%d result found.":["Fann %d resultat.","Fann %d resultat."],"Inline Elements":["Innbygde element"],"Block tools":["Blokkreiskapar"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Denne blokka har ein feil, og g\u00e5r ikkje an \u00e5 f\u00f8rehandsvisa."],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokka inneheld uventa eller ugyldig innhald."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8ys"],"Convert to Blocks":["Gjer om til blokker"],"Resolve Block":["Fiks blokka"],"Convert to Classic Block":["Gjer om til gamal type blokk"],"After Conversion":["Etter omdanning"],"Convert to HTML":["Gjer om til HTML"],"Current":["No"],"More options":["Fleire val"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokk fr\u00e5 plasseringa %2$d ned ein plass","Flytt %1$d blokker fr\u00e5 plasseringa %2$d ned ein plass"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokk fr\u00e5 plasseringa %2$d opp ein plass","Flytt %1$d blokker fr\u00e5 plasseringa %2$d opp ein plass"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Du kan ikkje flytta desse blokkene ned, fordi dei er allereie p\u00e5 botnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Du kan ikkje flytta desse blokkene opp, fordi dei er allereie p\u00e5 toppen"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk %s er p\u00e5 starten av innhaldet, og kan ikkje flyttast opp"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s-blokka fr\u00e5 plassering %2$d til plassering %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%s-blokka er p\u00e5 slutten av innhaldet, og kan ikkje flyttast ned"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt %1$s-blokka fr\u00e5 plassering %2$d ned til plassering %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s-blokka er den einaste blokka, og kan ikkje flyttast"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Denne fargekombinasjonen kan vera vanskeleg \u00e5 lesa. Pr\u00f8v \u00e5 bruka ei lysare bakgrunnsfarge og\/eller m\u00f8rkare tekstfarge."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Dene fargekombinasjonen kan vera vanskeleg \u00e5 lesa. Pr\u00f8v \u00e5 bruka ei m\u00f8rkare bakgrunnsfarge og\/eller ei lysare tekstfarge."],"Block Navigation":["Blokknavigering"],"(selected block)":["(valde blokker)"],"Change Alignment":["Endre justering"],"Full width":["Full breidd"],"Wide width":["Brei breidd"],"Change Text Alignment":["Endre tekstjustering"],"Align text right":["H\u00f8grejuster teksten"],"Align text center":["Midtjuster teksten"],"Align text left":["Venstrejuster teksten"],"%s block selected.":["%s blokk er vald.","%s blokker er valde."],"Trashing failed":["Greidde ikkje sletta"],"Updating failed":["Greidde ikkje oppdatera"],"Scheduling failed":["Greidde ikkje planleggja"],"Publishing failed":["Greidde ikkje leggja ut"],"Untitled Reusable Block":["Ombruksblokk utan tittel"],"Block deleted.":["Sletta blokka."],"Block created.":["Laga blokka."],"font size name\u0004Huge":["Kjempestor"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Very dark gray":["Koksgr\u00e5"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5gr\u00e5"],"Very light gray":["Lys lysegr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Livleg cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Bleik cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Livleg cyangr\u00f8n"],"Light green cyan":["Lys cyangr\u00f8n"],"Luminous vivid amber":["Lys, livleg ravfarga"],"Luminous vivid orange":["Lys, livleg oransje"],"Vivid red":["Livleg raud"],"Pale pink":["Bleikrosa"],"Category":["Kategori"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"(opens in a new tab)":["(opnar i ny fane)"],"No results.":["Ingen resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera.","Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera."],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL eller skriv for \u00e5 s\u00f8ke"],"Edit":["Endra"],"Link":["Lenkje"],"Advanced":["Avansert"],"Author":["Forfattar"],"Redo":["Gjer om"],"Undo":["Angre"],"Align left":["Venstrejustert"],"Align right":["H\u00f8grejuster"],"Align center":["Midstill"],"Add New Tag":["Legg til ny merkelapp"],"Parent Category":["Foreldrekategori"],"Remove image":["Fjern biletet"],"Media":["Media"],"Insert from URL":["Set inn fr\u00e5 URL"],"Media Library":["Mediasamling"],"Apply":["Bruk"],"Move up":["Flytt opp"],"Move down":["Flytt ned"],"Pending Review":["Ventar gjennomsyn"],"Block updated.":["Blokka er oppdatert."],"No blocks found.":["Fann ingen blokker."],"Preview":["Vis"],"Full Size":["Full storleik"],"Large":["Stor"],"Medium":["Medels"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Title":["Tittel"],"Video":["Film"],"Audio":["Lyd"],"Gallery":["Galleri"],"URL":["URL"],"Categories":["Kategoriar"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Save":["Lagre"],"Password Protected":["Passordverna"],"Public":["Offentleg"],"Private":["Privat"],"Save as Pending":["Lagre som ventande"],"Saved":["Lagra"],"Save Draft":["Lagre kladd"],"Published":["Publisert"],"Publish":["Legg ut"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"Update":["Oppdater"],"Sorry, this file type is not permitted for security reasons.":["Beklagar, men av sikkerheitsmessige grunnar er denne filtypen ikkje tillate."],"Close":["Lukk"],"Image":["Bilete"]}}}