{"translation-revision-date":"2019-11-29 08:58:24+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Use the classic WordPress editor.":["Bruk det gamle redigeringsprogrammet for WordPress."],"block title\u0004Classic":["Gamal"],"Classic":["Gamal"],"Insert Media":["Set inn media"],"button to expand options\u0004More":["Meir"],"Taxonomy":["Taksonomi"],"Tag Cloud Settings":["Innstillingar for merkelappsky"],"- Select -":["- Vel -"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Set inn ein film fr\u00e5 mediesamlinga di, eller last opp ein ny."],"Remove Poster Image":["Fjern hovudbilete"],"There is no poster image currently selected":["Det er ikkje valt noko plakatbilete"],"The current poster image url is %s":["Adressa til plakatbiletet no er %s"],"Replace image":["Byt ut bilete"],"Play inline":["Spel innbygd"],"Playback Controls":["Spelknappar"],"Muted":["Dempa"],"Video Settings":["Filminnstillingar"],"Edit video":["Rediger film"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Hugs at \u00e5 autospela videoar kan skapa vanskar for nokre lesarar."],"poetry":["poesi"],"    With the dragon-fly on the river.":["   Med augestikkaren p\u00e5 elva."],"And breaking the golden lilies afloat":["Og riv laus dei gyldne liljene p\u00e5 fri elveferd"],"Splashing and paddling with hoofs of a goat,":["Plaskar og baskar med geiteh\u00f8ver,"],"Spreading ruin and scattering ban,":["Spreier \u00f8ydelegging og forbanning,"],"    Down in the reeds by the river?":["   Nede i sivet ved elva?"],"WHAT was he doing, the great god Pan,":["Kva gjorde han no, den store guden Pan,"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Set inn poesi. Bruk spesielle format for mellomrom. Eller siter songtekstar."],"Verse":["Vers"],"Write\u2026":["Skriv..."],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Denne blokka er utdatert. Bruk blokka for spalter i staden."],"Text Columns (deprecated)":["Tekstspalter (utdatert)"],"New Column":["Ny kolonne"],"Stripes":["Striper"],"December 6, 2018":["6. desember 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgjevingsdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusikar"],"Version":["Versjon"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Set inn ein tabell - perfekt for \u00e5 dela diagram og data."],"Footer section":["Botnfelt"],"Header section":["Toppfelt"],"Fixed width table cells":["Celler med fast breidd"],"Table Settings":["Tabellinnstillingar"],"Change column alignment":["Endre spaltejustering"],"Edit table":["Rediger tabellen"],"Create Table":["Lag tabell"],"Row Count":["Tal rader"],"Column Count":["Tal kolonnar"],"Insert a table for sharing data.":["Set inn ein tabell for \u00e5 dela data."],"Table":["Tabell"],"Delete Column":["Slett kolonne"],"Add Column After":["Set inn kolonne etter"],"Add Column Before":["Set inn kolonne f\u00f8r"],"Delete Row":["Slett rad"],"Add Row After":["Set inn rad etter"],"Add Row Before":["Set inn rad f\u00f8r"],"Align Column Right":["H\u00f8grejuster spalta"],"Align Column Center":["Midtjuster spalta"],"Align Column Left":["Venstrejuster spalta"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Denne blokka har g\u00e5tt ut p\u00e5 dato. Bruk avsnitt-blokka i staden."],"Subheading (deprecated)":["Undertittel (forelda)"],"Write subheading\u2026":["Skriv undertittel..."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Set inn blankteikn mellom blokker, og tilpass h\u00f8gda."],"Spacer":["Delar"],"Height in pixels":["H\u00f8gd i punkt"],"Spacer Settings":["Innstillingar for delar"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Set inn eigne tilleggselement med ein WordPress-sn\u00f8ggkode."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv sn\u00f8ggkode her..."],"Shortcode":["Sn\u00f8ggkode"],"Dots":["Prikkar"],"Wide Line":["Brei line"],"divider":["delar"],"horizontal-line":["vassrett-line"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Lag eit mellomrom mellom idear eller avsnitt med ein vassrett delar."],"Separator":["Delar"],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["Ein."],"section":["avdeling"],"row":["rad"],"wrapper":["innpakking"],"container":["kjerald"],"A block that groups other blocks.":["Ei blokk som grupperer andre blokker."],"Group":["Gruppe"],"find":["finn"],"Help visitors find your content.":["Hjelp lesarane \u00e5 finna innhaldet ditt."],"Add button text\u2026":["Legg til knappetekst..."],"Button text":["Knappetekst"],"Optional placeholder\u2026":["Alternativ plasshaldar..."],"Optional placeholder text":["Tekst for alternativ plasshaldar"],"Add label\u2026":["Legg til merkelapp..."],"Label text":["Merkelapptekst"],"feed":["straum"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Vis innslag fr\u00e5 ein RSS- eller Atom-straum."],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis skribent"],"RSS Settings":["RSS-innstillingar"],"Edit RSS URL":["Endre RSS-adressa"],"Use URL":["Bruk adresse"],"Enter URL here\u2026":["Skriv inn adressa her..."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Lag innhald og lagra det for deg sj\u00f8lv og andre bidragsytarar, s\u00e5 dei kan bruka det p\u00e5 nytt p\u00e5 nettstaden din. Oppdater blokka, s\u00e5 blir endringane brukte alle stader blokka er i bruk."],"Reusable Block":["Ombruksblokk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Denne blokka har vorte sletta eller er ikkje tilgjengeleg."],"Reusable Block: %s":["Blokk som kan brukast omatt: %s"],"Name:":["Namn:"],"Solid Color":["Heildekkjande farge"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Ein av dei vanskelegaste tinga \u00e5 gjera med teknologi, er \u00e5 bryta med sine eigne vanar."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Gje ekstra frameving til sitata i teksten din."],"Pullquote":["Utdrege sitat"],"Main Color":["Hovudfarge"],"All around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Rundt dette er ei nesten svart side. N\u00e5r kameraet flyttar seg sakte mot vindauget som nesten er eit frimerke i ramma, kjem andre former fram;"],"Window, very small in the distance, illuminated.":["Eit opplyst vindauga, langt unna og veldig lite."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)":["EXT. XANADU - BLEIK DAGNING - 1940 (MINIATYR)"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Skriv tekst som tek omsyn til mellomrom og tabulatorar, og gjev h\u00f8ve til utforming."],"Preformatted":["F\u00f8rehandsformatert"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv preformatert tekst..."],"pagination":["paginering"],"next page":["neste side"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Del opp innhaldet ditt p\u00e5 fleire sider."],"Page Break":["Sidebryting"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Innhald f\u00f8r denne blokka vil syna i utdraget p\u00e5 arkivsida di."],"block name\u0004More":["Les meir"],"Hide the excerpt on the full content page":["G\u00f8ym utdraget p\u00e5 sida med heile innhaldet"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synleg."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er g\u00f8ymt."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Nettstaden din har ikkje st\u00f8tte for denne blokka."],"Unrecognized Block":["Ukjend blokk"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Nettstaden din har ikkje st\u00f8tte for \"%s\"-blokka. Du kan behalda blokka, eller fjerna ho heilt."],"Keep as HTML":["Behald som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Nettstaden din har ikkje st\u00f8tte for \"%s\"-blokka. Du kan behalda ho, gjera innhaldet om til ei eiga HTML-blokk, eller fjerna ho heilt."],"numbered list":["nummerert liste"],"ordered list":["ordna liste"],"bullet list":["kulepunktliste"],"Create a bulleted or numbered list.":["Lag ei kulepunktliste eller nummerert liste"],"List":["Liste"],"Write list\u2026":["Skriv ei liste..."],"keyboard key\u0004Space":["Mellomrom"],"Indent list item":["Rykk inn listeelementet"],"keyboard key\u0004Backspace":["Slettetast"],"Outdent list item":["Rykk ut listeelementet"],"Convert to ordered list":["Gjer om til ordna liste"],"Convert to unordered list":["Gjer om til uordna liste"],"Reverse List Numbering":["Snu listenummereringa"],"Start Value":["Startverdi"],"Ordered List Settings":["Innstillingar for nummerert liste"],"recent posts":["nye innlegg"],"Display a list of your most recent posts.":["Vis ei liste over dei nyaste innlegga dine."],"Grid view":["Rutevising"],"List view":["Listevising"],"Latest Posts":["Nye innlegg"],"Sorting and Filtering":["Sortering og filtrering"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Post Meta Settings":["Meta-innstillingar for innlegg"],"Max number of words in excerpt":["H\u00f8gste tal p\u00e5 ord i utdraget"],"Post Content":["Innhald i innlegget"],"Post Content Settings":["Innstillingar for innhaldet"],"recent comments":["nye kommentarar"],"Display a list of your most recent comments.":["Vis ei liste over dei nyaste kommentarane dine."],"Latest Comments":["Nye kommentarar"],"Number of Comments":["Tal p\u00e5 kommentarar"],"Display Excerpt":["Vis utdrag"],"Display Date":["Vis dato"],"Display Avatar":["Vis avatar"],"Latest Comments Settings":["Innstillingar for nye kommentarar"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>tener levebr\u00f8det<br>stillferdig."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Set media og ord ved sidan av kvarandre for \u00e5 f\u00e5 ei finare utforming."],"Media & Text":["Media & tekst"],"Crop image to fill entire column":["Skjer biletet s\u00e5 det fyller heile spalta"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Media & Text Settings":["Media & tekst-innstillingar"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8gre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhald..."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkomen til den vedunderlege blokkverda..."],"embed":["bygg inn"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Legg til eigen HTML-kode og vis han medan du skriv."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Legg til ei lenke til ei nedlastbar fil."],"Copy URL":["Kopier adressa"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn..."],"Edit file":["Rediger fila"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp ei fil eller ta ei fr\u00e5 mediasamlinga di."],"button label\u0004Download":["Last ned"],"Show download button":["Vis nedlastingsknappen"],"Download button settings":["Innstillingar for nedlastingsknappen"],"Text link settings":["Tekstlenkeinnstillingar"],"Attachment page":["Vedleggside"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Bygg inn filmar, bilete, kvitter, lyd og anna innhald fr\u00e5 eksterne kjelder."],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Legg til ei blokk som viser innhald fr\u00e5 andre nettstader, som Twitter, Instagram eller Youtube."],"%s URL":["%s-adresse"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Dette innbygde innhaldet vil kanskje ikkje bli skalert rett n\u00e5r nettlesaren endrar storleik."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Dette innbygde innhaldet vil bli skalert rett n\u00e5r nettlesaren endrar storleik."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Du kan ikkje syna innbygd innhald fr\u00e5 %s i redigeringsprogrammet."],"Embedded content from %s":["Innbygd innhald fr\u00e5 %s"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r meir om innbyggingar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Convert to link":["Gjer om til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v att"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Dette innhaldet kan ikkje byggjast inn."],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv inn adressa du vil byggja inn her..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn ei lenke til innhaldet du vil visa p\u00e5 nettstaden din."],"Embedding\u2026":["Byggjer inn..."],"Resize for smaller devices":["Skaler for sm\u00e5 einingar"],"Edit URL":["Endre adresse"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u00f8patrulje<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Legg til eit bilete eller film med tekstoverlegg \u2014 flott for toppfelt."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Last opp eit bilete eller ei videofil, eller ta ei fr\u00e5 mediasamlinga di."],"Cover":["Omslag"],"Background Opacity":["Gjennomsikt for bakgrunnen"],"Overlay Color":["Overleggsfarge"],"Overlay":["Overlegg"],"Clear Media":["T\u00f8m media"],"Focal Point Picker":["Fokuspunktveljar"],"Fixed Background":["Faste bakgrunnar"],"Media Settings":["Innstillingar for media"],"Edit media":["Endre media"],"Minimum height in pixels":["Minsteh\u00f8gd i punkt"],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"A single column within a columns block.":["Ei enkeltspalte inni ei spalteblokk."],"Column":["Kolonne"],"Percentage width":["Breidd i prosent"],"Column Settings":["Innstillingar for spalter"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Legg til ei blokk som viser innhaldet i fleire spalter. S\u00e5 legg du til alle slags innhaldsblokker du vil."],"Three columns; wide center column":["Tre spalter, brei midtspalte"],"Three columns; equal split":["Tre spalter, like breie"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To spalter, delte p\u00e5 to og ein tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To spalter, delte p\u00e5 ein og to tredjedelar"],"Two columns; equal split":["To spalter, like breie"],"registerBlockType( name, settings );":["registerBlockType( name, settings );"],"\/\/ content or layout of a page.":["\/\/ innhaldet eller utforminga p\u00e5 ei side."],"\/\/ when composed together, form the":["\/\/ n\u00e5r dei blir sette saman, lagar dei"],"\/\/ to describe units of markup that,":["\/\/ for \u00e5 skildra einingar i oppmerkingsspr\u00e5ket som"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used":["\/\/ Ei \"blokk\" er det abstrakte omgrepet som blir brukt"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Vis kodesnuttar som tek omsyn til mellomrom og tabulatorar."],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Display a list of all categories.":["Vis ei liste over alle kategoriar."],"Show Hierarchy":["Vis hierarki"],"Categories Settings":["Innstillingar for kategoriar"],"archive":["arkiv"],"posts":["innlegg"],"Outline":["Oversikt"],"Fill":["Fyll"],"Call to Action":["Melding om \u00e5 gjera noko"],"link":["lenke"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["F\u00e5 lesarane til \u00e5 gjera noko med ein lenke-knapp."],"Button":["Knapp"],"Link rel":["Link-rel"],"Open in new tab":["Opne i ny fane"],"Add text\u2026":["Skriv tekst..."],"Border Radius":["Rammeradius"],"Border Settings":["Instillingar for ramme"],"Embed a simple audio player.":["Set inn ein enkel lydspelar."],"Auto":["Auto"],"Audio Settings":["Lydinnstillingar"],"Edit audio":["Rediger lyd"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Hugs at \u00e5 autospela videoar kan gje nokre lesarar vanskar med bruken."],"Display a monthly archive of your posts.":["Vis eit m\u00e5nadsarkiv over innlegga dine."],"Show Post Counts":["Vis innleggsteljar"],"Display as Dropdown":["Vis som ei rullegardinliste"],"Archives Settings":["Arkivinnstillingar"],"photos":["foto"],"images":["bilete"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Vis fleire bilete i eit flott galleri"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv ein bilettekst for galleriet..."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilete%1$d av %2$d i galleriet"],"Crop Images":["Skjer til bilete"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra inn bilete, last opp nye eller vel filer fr\u00e5 samlinga di."],"Thumbnails are not cropped.":["Sm\u00e5bilete blir ikkje skorne."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sm\u00e5bilete blir skorne til \u00e5 passa"],"Move image forward":["Flytt biletet fram"],"Move image backward":["Flytt biletet bak"],"block style\u0004Large":["Stor"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e5r me siterer andre, siterer me oss sj\u00f8lve."],"cite":["siter"],"blockquote":["blokksitat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Gje sitata visuell framheving. \"Lat den ganga fyre, som vegen veit.\"  \u2014 Ivar Aasen"],"Write citation\u2026":["Skriv sitat..."],"Write quote\u2026":["Skriv sitat..."],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"subtitle":["undertittel"],"title":["tittel"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Ta med nye avdelingar og organiser innhaldet ditt, slik at lesarar (og s\u00f8kjemotorar) forst\u00e5r strukturen i innhaldet ditt."],"Heading":["Overskrift"],"Write heading\u2026":["Skriv overskrift..."],"Level":["Niv\u00e5"],"Heading Settings":["Innstillingar for overskrifter"],"Heading %d":["Overskrift %d"],"block style\u0004Circle Mask":["Sirkelmaske"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc syner seg - stille, sn\u00f8dekt og i opph\u00f8gd ro."],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Set inn eit bilete for \u00e5 seia noko visuelt."],"Write caption\u2026":["Skriv bilettekst"],"This image has an empty alt attribute":["Dette biletet har tom alt-eigenskap"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette biletet har tom alt-eigenskap. Filnamnet er %s"],"Image Dimensions":["Biletdimensjonar"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La st\u00e5 tomt viss biletet berre er til pynt."],"Describe the purpose of the image":["Skriv kva som er f\u00f8rem\u00e5let med biletet"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Image Settings":["Biletinnstillingar"],"Open in New Tab":["Opne i ny fane"],"Edit image":["Endre bilete"],"You are now editing the image in the image block.":["No redigerer du eit bilete i biletblokka."],"You are now viewing the image in the image block.":["No ser du p\u00e5 eit bilete i biletblokka."],"Embed Amazon Kindle content.":["Skriv inn Amazon Kindle-innhald."],"ebook":["e-bok"],"Embed a WordPress.tv video.":["Set inn ein WordPress.tv-film."],"Embed a VideoPress video.":["Set inn ein Videopress-film."],"Embed a Tumblr post.":["Set inn eit Tumblr-innlegg."],"Embed a TED video.":["Set inn ein TED-film."],"Embed Speaker Deck content.":["Set inn Speaker Deck-innhald."],"Embed SmugMug content.":["Set inn SmugMug-innhald."],"Embed Slideshare content.":["Set inn Slideshare-innhald."],"Embed Scribd content.":["Set inn Scribd-innhald."],"Embed Screencast content.":["Set inn skjermvideo."],"Embed ReverbNation content.":["Set inn ReverbNation-innhald."],"Embed a Reddit thread.":["Set inn ein Reddit-tr\u00e5d."],"Embed Polldaddy content.":["Set inn Polldaddy-innhald."],"Embed Mixcloud content.":["Set inn Mixcloud-innhald."],"Embed Meetup.com content.":["Set inn Meetup.com-innhald."],"Embed Kickstarter content.":["Set inn Kickstarter-innhald."],"Embed Issuu content.":["Set inn Issuu-innhald."],"Embed Imgur content.":["Set inn Imgur-innhald."],"Embed Hulu content.":["Set inn Hulu-innhald."],"Embed a Dailymotion video.":["Set inn ein Dailymotion-video."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Set inn Crowdsignal-innhald (tidlegare Polldaddy)"],"Embed CollegeHumor content.":["Set inn Collegehumor-innhald."],"Embed Cloudup content.":["Set inn Cloudup-innhald."],"Embed an Animoto video.":["Sat inn ein Animoto-video."],"Embed a Vimeo video.":["Set inn ein Vimeo-video."],"Embed Flickr content.":["Set inn Flickr-innhald."],"Embed Spotify content.":["Set inn Spotify-innhald."],"Embed SoundCloud content.":["Set inn Soundcloud-innhald."],"audio":["lyd"],"Embed a WordPress post.":["Set inn eit WordPress-innlegg."],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embed an Instagram post.":["Set inn eit Instagram-innhald."],"image":["bilete"],"Embed a Facebook post.":["Set inn eit Facebook-innlegg."],"Embed a YouTube video.":["Set inn ein Youtube-film."],"video":["video"],"music":["musikk"],"Embed a tweet.":["Set inn eit kvitter."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I La Mancha er det ein landsby eg ikkje bryr meg om \u00e5 hugsa namnet p\u00e5, og der budde for ikkje lenge sidan ein l\u00e5gadelsmann av det slaget som har ein lanse i lansestativet sitt, eit gamalt rundskjold, ein avmagra \u00f8yk, og ein harehund til jakta."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Start med byggjesteinen til all forteljande tekst."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller skriv ein skr\u00e5strek for \u00e5 velja ei blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Color Settings":["Fargeinnstillingar"],"Drop Cap":["Initial"],"Text Settings":["Tekstinnstillingar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Skru p\u00e5 for \u00e5 visa ein st\u00f8rre f\u00f8rebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser store f\u00f8rebokstavar."],"File":["Fil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Edit link":["Endra lenke"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp ei biletfil, ta eit fr\u00e5 samlinga di, eller legg til eit via ei adresse."],"Link settings":["Lenkeinnstillingar"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skriva, eller skriv \/ for \u00e5 velja ei blokk"],"Copied!":["Kopiert!"],"Quote":["Sitat"],"Number of items":["Tal p\u00e5 element"],"Reset":["Nullstill"],"Edit":["Endra"],"Color":["Farge"],"Link":["Lenkje"],"Remove link":["Fjern lenkje"],"Page break":["Sidebryting"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre til h\u00f8gre"],"Dimensions":["Storleikar"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Image Size":["Biletstorleik"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Remove image":["Fjern biletet"],"Select Poster Image":["Vel plakat-bilete"],"No posts found.":["Fann ingen innlegg."],"Preview":["Vis"],"Poster Image":["Plakat-bilete"],"Autoplay":["Automatisk avspeling"],"Metadata":["Metadata"],"Columns":["Spalter"],"Gallery Settings":["Innstillingar for galleri"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Media File":["Mediafil"],"Read more":["Les meir"],"Custom HTML":["Tilpassa HTML"],"Video":["Film"],"Calendar":["Kalender"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Ein kalender med innlegga p\u00e5 nettstaden din."],"Loop":["Lykkje"],"Preload":["F\u00f8rlasting"],"Audio":["Lyd"],"Gallery":["Galleri"],"RSS":["RSS"],"Link Rel":["Lenkjesamh\u00f8ve"],"Link CSS Class":["Lenk CSS-klasse"],"URL":["URL"],"Link To":["Lenk til"],"Height":["H\u00f8gd"],"Width":["Breidd"],"Tag Cloud":["Merkelappsky"],"A cloud of your most used tags.":["Ei sky med dei mest brukte merkelappane dine."],"Archives":["Arkiv"],"Show post counts":["Vis tal p\u00e5 innlegg"],"Categories":["Kategoriar"],"Default":["Standardval"],"Save":["Lagre"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"None":["Ingen"],"Image":["Bilete"],"Code":["Kode"],"Insert link":["Set inn lenkje"],"Search":["S\u00f8k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}