{"translation-revision-date":"2018-12-15 19:12:58+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Error loading block: %s":["Feil med \u00e5 lasta inn blokka: %s"],"Number of items":["Tal p\u00e5 element"],"All":["Alle"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["\u00c5 - A"],"A \u2192 Z":["A - \u00c5"],"Oldest to Newest":["Eldste til nyaste"],"Newest to Oldest":["Nyaste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Dismiss this notice":["Sj\u00e5 bort fr\u00e5 denne meldinga"],"Remove item":["Slett element"],"Item removed.":["Sletta elementet."],"Item added.":["La til elementet."],"Separate with commas":["Del opp med komma"],"Add item":["Legg til element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Custom font size":["Eigen skriftstorleik"],"Font size: %s":["Skriftstorleik: %s"],"Font Size":["Skriftstorleik"],"font size name\u0004Custom":["Eigen"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Reset":["Nullstill"],"(opens in a new tab)":["(opnar i ny fane)"],"Calendar Help":["Hjelp med kalenderen"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["G\u00e5 til fyrste (home) eller site (end) dagen i veka."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home og End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Flytt bakover (PgUp) eller framover (PgDn) ein m\u00e5nad."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up og Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Flytt bakover (opp) eller framover (ned) ei veke."],"Up and Down Arrows":["Opp- og ned-piltastane"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Flytt bakover (venstre) eller framover (h\u00f8gre) ein dag."],"Left and Right Arrows":["H\u00f8gre- og venstre-piltastane"],"Select the date in focus.":["Vel datoen som er i fokus."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter-tasten"],"Navigating with a keyboard":["\u00c5 navigera med tastaturet"],"Click the desired day to select it.":["Klikk p\u00e5 ein dag for \u00e5 velja han."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikk p\u00e5 h\u00f8gre- eller venstrepilene for \u00e5 velja andre m\u00e5nader i for- eller framtida."],"Click to Select":["Klikk for \u00e5 velja"],"Minutes":["Minutt"],"Hours":["Timar"],"Color: %s":["Farge: %s"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Custom color picker":["Vel eiga farge"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to increase saturation, and right to decrease saturation.":["Bruk piltastane for \u00e5 endra grunnfarga. Flytt opp for \u00e5 gjera farga lysare, ned for \u00e5 gjera ho m\u00f8rkare, venstre for meir metning og h\u00f8gre for mindre metning."],"Choose a shade":["Vel ein skugge"],"Change color format":["Vel fargeformat"],"Color value in HSL":["Fargeverdi i HSL"],"Color value in RGB":["Fargeverdi i RGB"],"Color value in hexadecimal":["Fargeverdi som heksadesimal"],"Hex color mode active":["Heksadesimal-fargemodus er p\u00e5"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modus for fargetone\/metning\/lys er p\u00e5"],"RGB mode active":["RGB-modus er p\u00e5"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Flytt pila til venstre eller h\u00f8gre for \u00e5 endra fargetone."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Fargetone i grader, fr\u00e5 0 til 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfaverdi, fr\u00e5 0 (gjennomsiktig) til 1 (heildekkjande)."],"No results.":["Ingen resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera.","Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera."],"Close dialog":["Lukk dialog"],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Dato"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["desember"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["mai"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februar"],"January":["januar"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Sj\u00f8lvvald storleik"],"Drop files to upload":["Slepp filer for \u00e5 lasta opp"],"Clear":["T\u00f8m"],"Close":["Lukk"],"No results found.":["Ingen treff."]}}}